[藍屍應該永遠撐黑警] 會唔會有藍屍話黑警噴清真寺做得好呢

藍屍對黑警做任何野都會支持

今次唔知會唔會有藍屍撐黑警噴得啱

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

警方FB關於清真寺果個post
一樣大把藍絲寫「支持警察」
成班喪屍都唔知支持啲乜

網上真係有架

Bot 黎

藍屍先係核爆都唔割
咁你話佢地撐唔撐